

    
 Dnešná sobota mala byť previerkou demokracie a tolerancie na Slovensku. Demokracia obstála, keďže pochod bol povolený, ale tolerancia ostala rozkopaná niekde v rohu na smetisku dávno zabudnutých pojmov. Myslel som, že Slováci budú o niečo tolerantnejší, aj keď mi bolo jasné, že sa nájde veľa odporcov, v žiadnom prípade som nečakal niečo také, ako fyzické napadnutie pochodu. Toto je jeden z ďalších dôvodov, že my Slováci pomaly strácame všetko, na čo sme mohli byť hrdí a tá štipka hrdosti u mňa ostáva len z úcty k ľuďom, ktorí obetovali veľa za to, aby sme ako štát mohli existovať. Človek by čakal, že takmer 21 rokov od pádu totality, bude Slovensko tolerantným štátom, kde nebudú nikomu brané jeho práva, pokiaľ svojím konaním neberie práva iným. Ako všetci vieme teoretické skúšky bývajú často lepšie ako tie praktické a nie je to inak ani v Bratislave. 
   
 A kto je vlastne proti pochodu? Okrem pár obyčajných, no netolerantných ľudí sú to náboženskí fanatici a po demokracii volajúcu neonacisti, skrývajúci sa za nacionalistov v organizáciách a stranách ako Slovenská Pospolitosť, alebo ĽS Naše Slovensko. Áno, sú to presné tí ľudia, ktorí všade plačú, ako im polícia ubíja ich práva, akou sme totalitnou spoločnosťou a podobne, ale zabúdajú, že ich práva boli odobraté vtedy, keď ohrozili práva iných, zabudli, že tolerantnosť stojí na schopnosti obojstrannej tolerancie. Zabudli, že sú úplne proti násiliu (sem je to zase len o tej teórii, ale v praxi sú to často jedinci, ktorí si pravdu dokazujú násilím). Títo pseudoľudia teraz zabudli na to, že volali po slobode prejavu bez násilia a bez najmenšej hanby fyzicky napadli pochod homosexuálov, ktorý mal byť akýmsi vstupom medzi tolerantné krajiny. Zabudli na to, že oni sú pre spoločnosť miliónkrát nebezpečnejší ako všetci homosexuáli. Dokonca vydali aj brožúrku, že prečo netolerovať homosexuálov. Vraj najviac rozširujú AIDS, ale im nedoplo, že pokiaľ ho rozširujú, tak akurát medzi sebou a medzi sebou si spôsobujú nezodpovedným konaním smrť, čo týmto pseudonárodniarom hrá trošku do karát. Ako už všetci poznáme ich hlúpe detinské rečičky, ktoré nazývajú argumentmi, tak dokážeme pochopiť jednu vec, a to tú, že žiaden dinosaurus nevyprodukoval také množstvo výkalov za celý svoj život, aké si dneska títo naci(onali)sti svojím správaním naprodukovali do úst. 
   
 A ku koncu ešte jedna neskutočná perlička. Pochod bol výrazne obmedzený preto, lebo POLÍCIA SLOVENSKEJ REPUBLIKY, KTORÁ MÁ CHRÁNIŤ OBČANOV NEBOLA SCHOPNÁ ZAMEDZIŤ EXTRÉMISTOM V ICH NÁSILNÝCH AKTIVITÁCH!!! Je na hanbu sveta, keď policajný zbor takto nezvládne situáciu. Ten istý zbor, ktorý ma tisícky policajtov schopných sedemnásťročných ľudí, čo vypili pivo vláčiť po stanici, nemá dostatok ľudí a techniky, aby zabránili takémuto netolerantnému správaniu. Neverím tomu, že policajti nie sú schopní ustrážiť hoc aj 10 000 ľudí, keby skutočne chceli, lenže to by v ich radoch nemohlo byť veľa ľudí podobných práve tým, ktorí dneska do rečníkov hádzali kamene a slzotvorný plyn. 
   
 Ak to mám všetko zhrnúť, tak sa začínam hanbiť za to, kde žijem, pretože homosexuáli svojou prítomnosťou nikomu neubližujú. Prečo by nemali svoju orientáciu prezentovať pochodmi? Prečo sa musia skrývať? Pretože žijeme v debilnej dobe, s debilnými ľuďmi okolo seba. Česť výnimkám. Som neskutočne sklamaný. 
   

